玩番MH，覺得刀系好廢

斬一下又要等成秒，又重又慢
弓系又可以打距離
劍系又快入快出
唯獨係刀系最廢

留名睇刀你老母 同 系你老母

刀

你

我乜都玩下，一開始用太刀，之後用長槍、統槍多。再之後冇轉會玩NDS

我入黎真係想 刀你老母 同 系你老母

好彩睇真d姐

刀你老母，系你老豆
反高登啦=.=👊🏻

( Show Blocked User - 阿古路 )

岩架喇你地同路人佢返高登你返5p啦

( Show Blocked User - 阿古路 )

太刀打天下
psp

而家電話都有mh
單手就玩到

之前psp嗰種好玩好多，打一隻怪至少十五分鐘，打贏，勁有成就感，而家手機

太刀新手先用

統槍進可攻退可守 同好

鎚先最撚勁

刀你老母 系你老母

刀你老母

唔識用鎚

上面成班文盲

雙刀？

玩過雙火事大劍就知咩叫爽

甘寧把鐵碎牙

片手 彈出彈入

以前殺怪可以有唔同玩法
用眠刀斬瞓佢用大爆炸

雙刀太刀都好勁喎

Btw番你老母

最鐘意用炸

高手

你得自己一個打就勁煩

好掛住以前麥當勞同人打麒麟
三個眠片一個火事大劍

求其拎到部psp都識到人

玩開弓

行埋去連機
一個眼神就明白

開弓

大劍打弱點勁到仆街……

樓主新手？

剩玩大劍

spam緊輕弩

雙刀打天下

標準配置唔係一個雙火大劍，一個笛，兩個輕弩咩，點解變左3眠片

+1
集集都用最快速度拎左劍聖耳環，
之後整把高級大劍，
彈刀無視鳩斬斬斬斬斬
正呀

我係咪同眠爆流撈亂左

唔知幾開始,把弓多左樣野叫曲射...勁到仆街,冇左玩近武了

留名先 希望集合到之前mhx d 巴絲

依個真，之前弓既攻唔高，所以輔助多，有左曲射，就可能獨當一面

應該係
笛先勁 強走加攻減風壓

走啦

仲要有拔刀術

又翻炒
定係樓主抄人

打擊系鎚攻高又簡單大地一擊即木水

識走位就得，又唔怕彈刀

銃槍 可近可遠 招滅龍炮超正

如何回到當時
好掛住以前2G時代

PSP時代是最好的

雙刀攻速快喎
可以快刷儲蓄類屬性傷(e.g 睡眠)
新版MH又有得跳又有狩技配合
都算係好用又勁

( Show Blocked User - Griezmann )
屌你老母 又甘又吾又巧仲挽？

你老母有無教你正字呀柒頭

一齊返去啦
( Show Blocked User - 阿古路 )

次次聯機如果有人用大神島/眠片呢d控場就好似平時打online game見到奶媽一樣咁尊重佢地

偉人

電話禁極刀

鎚最勁

雙劍打到on9

佢出左手機版 但真係好on9 一味尻㩒同一個制

仲有冇人有玩3ds 個版本

一開始玩大劍之後玩太刀

之前又話11月ps4有mon hunt
係咪冇左影?

片手先至係王道

用過太刀之後唔想用返大劍

好似話係日本 我問game鋪既人話 17年3月先有 有排等

如果見到笛
長銃同雙刀就好似食春藥

而家有日文 漢化就出年

Thx巴打
好想響ps4度玩

弓同太刀雙修
平時用開弓但要斷尾攞素材就用太刀

緊係j日文啦 由細到大MH都係玩日文

屌你老母返5p啦垃撚圾

玩過MH未？

弓

呢隻有pc 但玩落感覺好差 要狂刷 而家又難追進度 反而大陸騰訊果隻mhol真係整到好靚

銃鎗撚

大劍真係正
次次都用大劍

想試下其他武器
試2下唔識用都係用番大劍

騰訊真係你玩埋我果份啦

大陸野 不了

真架？

有d想出部3ds玩翻

呢種小學雞表情符號好耐冇見，好懷念以前msn年代成日用

Btw,番去讀多幾年書先

用開禁本電話刀

你中伏了🙈

知唔知ps4版係出實體碟定月費

2G太刀
3 曲射

我係呢個網睇 非打手

我估碟 用psn同fd玩 月費就要考慮下

以前一開始玩，十個有八個都會用太刀，因為快。(2G)

玩玩吓就會覺得其他武器更加有味道
例如大劍，追求三段停龍車既快感
片手既屬性攻擊 令到團戰更加好玩
鎚仔扑頭既快感........

真係太想有生之年玩到高清mh
果陣都係當單機mh玩左個幾月 除左初中期難度太低 其他都幾過癮
不過封左頂之後日日做日常又唔出新怪新裝 最後都係太悶棄左

100%月費 不過應該就唔洗ps plus

我次次起手都玩唔同武
mh2p 太刀
mh3 長槍
mh3g 雙刀
mh4 盾斧
mh5 未玩

整左日本psn都玩唔到
其實香港係咪真係玩唔到